{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074132?place[place_type]=GID&place[gid]=1074132&place[latitude]=34.1743036374&place[longitude]=126.854808193&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도해랑달펜션"
    },
    "text": "美しい海と山、スローシティ遅い散策路、ヒーリングと高級感のある休息が必要な場合は、ヘランダルペンションにお越しください。 家族、友人、カップルとの旅行なら、ヘランダルペンションに皆さんを招待します。 ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込み禁止となっています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、個別バーベキュー·愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しんでみてください！ 利用時間は入室時から22:00時までで、バーベキュー場で炭+グリルを利用する場合、追加料金が発生します。 電気グリルの待機料金もあり、予約は事前予約が必須です。 メゾネットタイプ·児童、幼児連れの際は安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fiを通じて客室からデータが利用でき、朝食サービスとしてアワビ粥を提供します。 基本調味料と常備薬がペンションの状況に応じて変動することがあり、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 ペンションから徒歩1分の距離に海が位置し、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘランダルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘランダルペンションの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性の場合も保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用についての規定はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にあります。また、客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込み禁止となっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、時間や料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、利用時間は入室時から22:00時までです。炭+グリルを利用する場合、追加料金が発生します。電気グリルの待機料金もあり、予約は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室から利用できるデータ通信はありますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて客室からデータが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩1分の距離には海が位置し、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 592
    }
}